向iphone說再見

部iphone7用左差唔多4年 今日終於打柴開唔到機
肺炎仲要無工開比人炒左
有冇$2000內既手機可以推介唔想用華為小米

我仲用緊iphone8
巴打可唔可以包養我

我用7喎

1000照殺

絲打包養返我 $100

6s 準備換pixel4a 2千幾

二千幾嘅話去amazon買pixel 4a
真係要二千內嘅話考慮nokia啦 差唔多部部都二千樓下

$4000收你部7

搵人收部se2用住先囉

$2000 內 = Nokia / Asus

買部二手用住先

一陣睇睇多謝

nokia 3310 仲要錢剩低開飯